NBA賽季討論區(7)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試

(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

靚block喎

倒水啦

黎啦黎啦 倒水啦

直接傳俾人打快攻

托荒者主教練：我們可以與勇士抗衡並擊敗他們

釘文一到playoffs就唔識打波

好似無乜灰熊迷

騎士工作人員：初步判斷JR傷勢應該不嚴重。

他會在今晚和明天接受進一步的治療和傷情評估。有關傷勢的官方消息預計將於當地時間週三發佈。

熊仔鐵血防守 垃圾刺醒定d

倒水開始

倒水行動 正式啟動

休息多幾場
俾iman打返多d

11分
倒水了

LMA真係廢到癲 黎左馬刺咁耐都派膠

熊仔永遠都係鐘意落後先打得咁熱血

馬刺第三節模式

刺 想增加返場波嘅緊張感
一陣你地又嘈 好悶

幾時都話波波係最偉大的教練

黎啦

未追到5分內都唔使驚

pau

等PGasol 定一定神

蘭杜夫真係好似熊

Lma block

個block

一拉開廿分波又比人話悶，大炒喇

有冇link

熊仔偷到一場都偷笑

12/12 FT

黑熊永遠都要Dup低個頭咁死扭入去
對住馬刺呢D防守咁好既隊有乜用

可愛比人夾個陣仲係好騰雞
未黎得切反應分走個波

可愛控球好左好多喎

漏左（只限頭三節）

同求

手咁長都咁勁

湧頭三節hea打個播

其實第一版已經齊曬link 伸隻手都唔係咁撚離譜掛

講到16分好似無咁

湧第三節一爆手態就可以唔洗睇

5成命中

咁熊仔都封得幾徹底下

Lillard + CJ 每場加埋入80分+ 先有機會

黑熊

kawhi多ft射到

毛巾仔隻手浸完凍水黎咁

同harden 進修買犯技術嘛

佢今場個技能包係tp到
佢而家變左tp輪椅mode

嘩27/28 FT

Kawhi中距穩到
你入一球即刻回敬

comley射左去邊

可愛真係穩到

可愛係唔係拍左兩次球

Kawhi準備又30分

好似係

NBA好常見
但我就唔係唔明

呢埸手感麻麻得中距

10分

倒水刺合理狀態

灰熊打得好姐

parker

conley

hot

倒水

白熊d防守都返返黎

三千萬先生

屌 真係倒水

話咁快就5分內

Lma唔多掂

呢兩隊野內線真係差天共地

刺 係刺激個刺

倒了倒了

可愛無得打卡

屌你倒到咁樣

刺

四分

垃圾刺我屌哂你地老母

灰熊啲人有hustle到

唔使驚
一陣close game到clutch time就整個game winning

垃圾刺真係好難觸摸

屌又係靠可愛

可愛想抖下都唔得

灰熊真係勁

可愛

準備救全家

可愛仔真大佬，垃圾LMA，on9仔

馬刺無可愛無啟動點

刺夾硬製造懸念

幾次對tony有miss match都冇用係咩玩法

一個人做緊差唔多成隊人既工作量

可愛心諗: 一開波贏廿分 諗住三節打卡

你地班仆街上個Post係咁登刺

垃圾刺唔係舊年劇本嘛

屌

連登仔完美燈刺

忍住先
一陣灰熊真係贏左先抽

燈

過到灰熊 第二輪都收皮架啦
第二輪個兩隊咁撚勁

雷霆勁

第二輪箭同雷
艇同爵

其實係火箭勁

灰熊個教練幾投入

屌你跑車準到

VC~!!!!!!!!!!!!!

咁雷霆的確係刺最驚嗰類

兩隊都打撚死刺啦 馬刺咁撚垃圾

parker次次訓低都入三分

manu仲好搏

我成日覺得佢好似搞笑藝人

禿頭生命籃球

拉返九分都未算穩陣

Z bo

冇用

我屌你垃圾刺收左ORDER製造收視話題咩

2次傳比tp個play一樣樣

熊仔d韌性真係唔講得笑

好耐無睇剌波, 幾失望
無可愛就無攻守咁

我覺得佢好似big bang theory 個howard

妖刀...屌

打晒手都唔吹

無人夠力頂黑熊

掛住diaw

刺頂住呀 輸呢場就玩完

FANS個頭

馬刺穩勝啦

法肥

屌你咪燈

馬刺變左1人球隊
甚麼ball movement
甚麼打整體得分點
依加只係可愛可愛同可愛

人家係jazz幾好
而我掛住的係suns的佢........

有法肥都可以頂頂zbo

劇本 馬刺tip in 絕殺灰熊

kawhiiii

可愛帶到尾

屎綠

輕鬆

屎綠有3

Dgreen

lma真係守唔住marc

勁撚到 幾個回合又帶開

熊差10分有無機？

3分雨

掛住Tony Allen

馬刺應該都係keep住係10分左右完場

不過明顯唔係set個play俾gasol射

家嫂

GASOFT~!!

gasol 3

屎綠已經射哂今季po 既quota

ta係度, 可愛無咁放

咁都有

家嫂真係轉哂型

同馬VS猗一撚樣
短暫的假希望

係要玩咁刺激既

熊仔玩撚完

第3明顯仲易打過第4個隊

你唁係以為馬刺真係會輸波呀 輸左我任你抽

照足劇本黎演

借埋下季果d黎駛先唔該

Kawhi:屌 又要我打哂

刺係剋星

流馬呢啲垃圾真係不值一提 讓返個位比熱水打仲好睇

馬刺係唔穩定。得可愛有穩定的攻守，

係都同熱火講
溜馬係第7黎

我皇走線

寧願打箭都唔想打雷,打雷硬係克9住

白邊

溜馬輸多場就公牛7熱8?

公牛輸就熱8添

公牛觀賞性高咁多

Mills跑到撚咁, 但有撚用
自己舞來舞去

綠仔一出黎 個防守提升幾個層次

Here

咁都吹

佢都係岩做定點射手

kawhi裝左摩打咁係咁衝

屌你係控,你都叫人set pick, penetrate下
做乜撚

今日食左屎

一囉波就喪跑
三個隊友就咁企係度咁

呢下細嫂有啲無辜

2隊都打緊垃圾波咁

黑熊應該俾人吹到灰

走左kd既雷不值一提囉好冇

屌你，仲係100%FT

無手感係咁

連Miller都話熊仔應有既雞無吹

啲ball movement冇晒

conley + PG 有無得諗

唉 熊仔

VC fans here
年年都對馬刺好撚陰公
明明係強隊殺手（雖然我都買佢輸硬）

好撚黑

hea 打少少你班人就真係以為馬刺真係會輸波 唔通大炒緊你仲繼續出盡力咩

D雞真係出哂事

熊個教練好似就黎痴線

咁都foul

黑到呢

呢球好撚慘 封哂都foul

全部都可愛控埋, 帶前場
刺都要咁英雄主義

D雞ON9

marc都係

熊仔真係比主埸雞打死

今場真心好撚黑

咁都Foul

無睇，發生咩事

球證真係破壞哂觀賞性

mills終於開齋

唔係打到手咩

無左Tony Allen都已經痴左線

Wa diu啲雞咩事

VC D三分射到

Mac已經放棄咁款

公牛黑8
之後同毛師是但一隊東決打我皇
公鹿打我皇都有麻煩比到
西波龍同塞就不了

marc根本無落手

舉直哂

馬刺終於有黑雞啦

隻雞拍得住癗雞
可愛接近20FT

打哂手啵ching

可愛學埋禿頭啲衰嘢，唔收得工就亂打

你on9?

D雞咁樣 成場比賽都on99咁

屌你老母有1/3得分係罰球
你話點解

熊仔係籃底咁多球俾人打曬都無foul
另一邊all ball封都吹
我係佢都放棄啦

騎拖慢個節奏嚟打鹿好難跟

重播睇多幾次啦 清

西岸第二輪應該幾好睇

鬥吹

其實可愛咁chur法好驚佢傷 攻守都係佢

btw第三場轉撐熊仔 打撚死馬刺

搞撚掂，熊仔下年黎過啦

難得追到上黎 啲雞鳩吹到

仲以為灰熊個教頭係咁fing手諗住搵ref.傾幾句

19個罰球

19/19係味playoff 紀錄

要不是屎綠大心臟

其實係黑白熊無call多
垃圾刺體毛既就一兩球

不過主埸雞都係playoff一部分 去熊仔主埸就要還架啦

reggie miller都話係foul

垃圾黑哨隊

黑熊由岩岩俾人黑雞已經口up up到入更衣室 應該係咁屌

dirk好似20+

應該唔係
德佬11年有場24/24FT

一開波個陣 加素都被人foul左幾次無吹 應該係底線球證眼殘

24球

起碼好過西波龍做私家雞

痴撚線 可愛35+ 10+

德國槍

俾佢打下卡重好

東岸有邊隊贏到我皇

見到你個名就想笑

只靠可愛走唔遠，其他球員出黎搶下分。LA應該要拎多點分，可愛無手感，隊波就死火

Ball哥下年一入黎nba因住冇撚左手手腳腳，你老豆搞到你依家咁犯眾憎

場場靠kawhi 咁唔掂
lma 仆街仔守好啲得唔得

華盛頓起碼打六場

對白熊比人守死姐
對勇士火箭就屌打喇

幾時見得返playoff入44分既LA

Lma宜家十足角色球員咁

兩邊D雞完全唔平衡
好難睇

嗶嗶嗶嗶嗶 kawhi佢未夠數

Ginobili做乜撚野

你會唔會當上年西波龍係挑戰到我皇
我只會講比到少少壓力
但唔會係挑戰

西波龍？睇下西波兄弟幾時係playoff 一齊爆到一場先

上年咪又係6場

上年LMA好似有場整到手指
本身都hot hand ，傷左後就射唔返了

上年雖然六場，但感覺上係冇得打

我都好想LMA爆下，我想睇好波

「聽著，我不知道這個傢伙吃了什麼，不知道是不是吃了墨西哥胡椒，但是他幹得不錯，我認為Paul George是一名很棒的球員，他是令人難以置信的優秀，就是讓他打得艱難一些，我認為Shumpert做得不錯，他站了出來。這就是關於在這支球隊裡表現職業的問題，上場被DNP（不上場比賽），然後接著就得到了上場防守聯盟前三球員之一的任務，我們就是這樣的，他幹得不錯，我認為他理應得到今日的比賽用球。」Channing Frye談到Shumpert時說道。

下場都出Shumpert啦

唉
但game 2佢好似4x分都豬波

今天溜馬作客騎士的第二戰賽前，溜馬球員Lavoy Allen在騎士主場Quicken Loans Arena場館地板的留言板上簽下了「溜馬加油（Go Pacers）」的字樣。

Harden招牌慶祝動作引抄襲爭議，自稱原創者『詛咒』火箭輸球

明明唔關佢事，係佢阿爸
但應該全世界aim打爆佢

主要想睇佢個仔比人打爆哂, 佢賴地硬個死人樣

應該全世界都想睇

佢唔叫佢老豆收口都幾難搞

Lbj同curry第一個會招呼佢
Welcome to NBA

可惜佢老豆連打都未夠班

玩陣地戰
刺會磨死熊

LA 對 green 都打唔入

雖然我支持馬刺 但都唔睇好

lma打刺 無哂拓iso

條友之前好似咒過杜撚一世冇冠

一黎kawhi崛起太快
變左個個依賴
二黎戰術要佢傳導 但佢係過份左
第一年入去都還好 而家佢真係下下傳

無睇波
點解hupu班人屌曬鬼

Lma今季 season high過唔過 30

但佢上季比人話佢下下單打塞死左ball movement

唔係唔傳
係有啲波一定要食
Mismatch 佢都傳真係會大叫
射啦屌 傳咩撚

灰熊主帥賽後暴怒：裁判沒給我們一個贏球的機會

「很不幸我們隊中有像Conley這樣整個生涯都沒有技術犯規的球員，導致裁判沒有給我們足夠的尊重，他們理應得到合理的尊重。這是一場吹罰得很糟糕的比賽，Randolph，這位在比賽里打得最凶悍的球員沒有得到一個罰球，而Kawhi不知道什麼原因獲得了19次罰球，在今日上半場，我們在禁區出手了19次投籃，我們只獲得了6個罰球，他們在禁區投了11次籃，卻拿到了20次罰球。我數學不好，但是這看起來加起來不太對。整體來說，我們在禁區出手了35次，我們整場只罰球15次，他們在禁區出手了18次，卻32次上罰球線，倫納德的罰球比我們全隊都多，對我解釋下這是為什麼。」灰熊主帥說道。

灰熊主帥接著說：「我們沒有得到這些球員們應該得到的那種尊重，Conley沒有瘋，他就是在打球，但是我不會讓裁判這樣對待我們，我知道波波很有經驗，而我只是個菜鳥主帥，但是我不會讓裁判這樣欺負我們，這令人無法接受，非常不職業，我們的球員們贏得了打這樣的比賽的權利，但是裁判甚至沒有給我們一個贏球的機會，記下來這些話。」

$25000

今場又真係太離譜

馬刺黑哨唔係第一日嘅事啦

我知道波波很有經驗，而我只是個菜鳥主帥，但是我不會讓裁判這樣欺負我們

幾撚型

上季比瘤黑到

foul左都唔吹 and1先吹

上年joerger傷撚哂

我諗今次係有啲離譜佢先講出黎

如果騎同勇咁黑
應該大把人出來屌

上季final game 6

垃圾刺黑完都贏得咁辛苦 倒水咁倒

魔術師：無論何種途徑，會努力為球隊帶來超巨

復出

個人認為綠軍公牛要搶7

問心你 係IT 你會唔會照打？

game2唔會 之後打返

唔打 屋企點都第一

垃圾刺終於有雞

佢好似打
game2,3中間返去

孝義 永在心.......

香港人黎講 一定返工>>>>>>>>>funeral

佢個位真係好兩難，球隊老大但死咗個妹

咁親既辭工都要去啦

我覺得係責任問題，佢真係核心主力，冇咗佢已經冇價講，仲要Game1比人偷咗場

Youtube無端端random咁推薦呢條片俾我
咁我就當然分享俾各位清睇下啦
17歲既遠古神獸

我係佢會唔打第2場

同埋其實game2,3中間段時間應該都夠用

我諗佢屋企人會勸佢打
佢老豆好似超級籃球fans

Game 2 無佢既話，無哂兩場主場實死硬
咁辛苦爭個東岸一哥，點都要打啦

如果時間上就到既話 打到就最好啦

算啦，唔黑都唔會係刺贏

認真
佢聽日打都係會輸然後輸埋之後個d
聽日唔打之後反而有機會贏

唔撚好搞啦

諗計清左是但一份爛數先

個天真係玩殘佢，得米75比人睇死，唔緊要靠自己，殺到入東岸第一，之後死個妹

會唔會簽Anthony/PG是但一個返黎

簽melo真係永不超生

PG換番陪你重建一年咩

18年未又走，鳩猴個獲仲奶唔夠

超巨 = sim c

甜瓜球場情場兼失意，被爆已和妻子分居。

Carmelo Anthony和妻子La La Anthony定居紐約，本來夫妻和睦，感情一度非常不錯。但因為Anthony常年在外打球，沒有多少時間陪伴妻子和兒子，讓兩個人的關係逐漸疏遠，近年多次傳出矛盾。2015年8月，有一名女子在社群網站上公開炮轟La La，說她出軌給Anthony戴綠帽，和自己的饒舌歌手老公偷情。

Melo都幾慘

場內場外都唔順

佢老婆留係NY拍床上戲都唔要佢

呢下就幫melo 當年為左你唔去公牛

melo可以走了

0比2死撚硬
下場一定要贏
佢點都會打啦應該

你以為

game 2/ 4攞到就2比0 or 3比1左
兩個世界

NY 無野值得留戀.

去湖人吧

黑熊要加油.

打足七場呀

PG 唔來咪要ANTHONY

睇下今年溜馬係咪又第一輪

如果又出局PG出走唔出奇
諗下湖人如果有ＰＧ 同安東尼

拍埋我羅，出年波哥。

明天是美好的。

pg Ball
sg D Russel
sf P George
pf Anthony
C 是鳩但。

打劫埋表弟啦唔爭在

又推melo打pf

屌你老母過街老鼠又申個龜頭出黎比人扑

扑番

熊個教練記者會好嬲
無睇場波
真係黑得好嚴重?

灰熊教練David Fizdale 拍桌子離場：球證沒給我們一個贏球的機會

賽後接受訪問的灰熊教練David Fizdale 對記者們表示他對球證的吹罰極度不滿。

「很不幸，我們有像Mike Conley 這樣整個賽季都沒有得到技術犯規的球員，使得球證沒有給我們足夠的尊重，他們(灰熊球員)理應得到更多的尊重。」

「這是一場沒有公正吹罰的比賽，像是Zach Randolph，他是這場比賽打得最凶悍的球員，但卻沒有得到任何一個罰球，而Kawhi Leonard不知道為什麼得到了19個罰球。在今天上半場，我們在禁區出手19次，但只得到6次罰球，對手在禁區出手11次卻得到了足足20個罰球。我數學不好，這樣加起來比較或許不好，但整場比賽下來，我們在禁區出手35次，整場比賽我們只得到15個罰球，他們在禁區出手只有18次，但上了罰球線投了32球，Kawhi 的罰球比我們全隊加起來都多，找人解釋給我聽發生了什麼。」

怒不可遏的David Fizdale 繼續說：「這些球員沒有得到應有的尊重，Mike Conley沒有失控，他只是在打球，但是我不會讓球證這樣對待我們，我知道Popovich很有經驗，而我只是一個新手教練，但不代表球證能這樣對我們。」

「這令人不能接受，這不是籃球比賽該發生的事，我們的球員們有打贏這場比賽的權利，但是球證甚至沒有給我們一個贏下比賽的機會，(你們記者)記下我說的話吧。」

說完便拍桌子走人，David Fizdale這樣批評球證必定會被聯盟罰錢，但怒氣沖沖的他已經不能再忍受了。

好似活塞打佐敦咁

整返條ＢＡＬＬ ＲＵＬＥＳ先

不了。表弟係唐鵝好食好住。

刺狗去晒邊
黑鳩完人縮番入老母閪入面
唔係籃球正義之師咩
真係嘔撚心

佢地唔想黑，但係波波唔俾

找數啊

一定係全世界迫害低調王波波同刺狗啦

波已贏

我刺系+2gc

人善被人欺呀 個時lin頭冇ft 有人剪完條片上utube 即刻做咗harden
呢d情況罰幾多錢都要屌球證 球員場上食t罰錢都要屌佢老母

手感仔FANS整咗片都係冇用 ，對成隊有啲唔公平

騎同勇哨閪果時衝哂出黎 刺黑哨就唔撚見哂

上季同前季D illegal screen 食晒?

Illegal Screen大戰Hard no foul

今朝Reddit焦點

最大問題係成隊都undersize

公牛又難打
應該同騎鬥走線

呢場真係好黑呀屌 球證都on99

咁係咪要判番比灰熊贏?

人地湧狗自家培訓3個星再要kd就組巨
我刺可撚愛要埋當家球星lma就唔計
正義之師好波

波波唔俾做+2GC牙

話時話依家刺有冇機會打贏湧？

呢個狀態 贏四場真係好難 除非agg可以醒

最好就判番比灰熊贏啦 反正都贏得唔光彩 垃圾刺

要佢醒不如叫kawhi jordan上身重實際

作為刺撚都係咁講
今場啲主場雞真心幾黑

JORDAN上身都唔掂啦....上季73咪超越左JORDAN囉 玩野咩

最新的消息是已有8成的投票人被確認，另有6成的第一位票被確認，Russell Westbrook正大幅領先，他得到了38張第一位選票，9張第二位選票，3張第三位選票，共累積463分。

排在第二的James Harden，他得到17張第一位選票，23張第二位選票，1張第三位選票，累積336分，以現在的情況想追上Russell Westbrook十分困難，因此也能說Westbrook基本確定了MVP的寶座。

73勝亞軍

傳媒威力

上年刺撚已經係度FF kd 會加入馬刺
今年又係度FF rose / cp3 會加入馬刺
班刺撚心底入面不知幾撚想組巨頭啦

kawhi對單防好既球員打post都勉強有肉食 但係一對啲針對性防守球隊(湧)就搞唔掂 佢始終未破到double team同埋輪換

係咪因為好多球星都唔鍾意佢，所以一齊叫銀仔做嘢

rose都算巨頭...係就好啦

NIKE+ADIDAS > UA+ANTA

基石下年努力

得罪講句，FF KD黎果D刺撚根本就係戇鳩仔
有可愛仲要咩小前

入正義之師係叫棄暗投明，組乜撚野巨頭

George Hill真係有機會回家

個陣傳馬刺有份追逐KD
成班打晒J 架都

下年又下年

30+10+10+450球三分，42勝照做MVP

支持harden打爆垃圾數據狗

睇個勢harden應該成世都冇MVP

黎打後備咩屌

14年都無人估到咖喱有兩個MVP
可能harden連攞三屆呢

下年又轉返規則，睇你點跟

Harden同cp3

咁我不如望基石係火箭champ到一次會易d

擺明搬龍門

唔記得左重有每年都FF George hill 會返馬刺
重要係用d 垃圾同人Trade 返黎個隻

下季再補強既話可以點搞

常規賽mvp比飯王喺playoff掃走...

1. 如果下年WB keep到唔三雙
其他照一樣成續+KD冇傷
應該係會俾KD/Kawhi
唔會有harden份

2. WB有三雙
一定俾2連MVP佢

harden

補強就冇MVP

得10m 下年最大機會 都唔得就 又要續人 dekker cap lou

唔補強難champ左少少 如果下季勇仲保持到今年咁既陣容既話

亞歷山大 一定唔會比税
除非基石超進化
kobe ai 都唔得 基石

火箭定okc個個班主吝嗇d

基石今年都已經打到曉飛

痴線 成日比人打手又拉又扯都唔吹 我係垃圾都會痛架
同吾皇係禁區一樣 比人hard foul都唔吹 係咪入到波有foul都唔使吹

一撚樣 總之cap space 有幾多就幾多

okc:
皇牌，配新星/3四線後備，打殘主力＞新星成材，無cap，新人約完要放走＞無限輪迴

當年係wb走 留基石夾kd 我估champ撚左了

你拎今年個harden比緊係啦
你唔拎上2年黎比

到Reggie搶波

Agree 無可否認哈登打到今年咁曉飛迪安東尼功勞唔少

佢可以將後衛最大化
加副教啲防守真心有啲料

佢係真係好識用pg 想當年我喺nyk

scott Brooks

前年西決有乜問題
單機拎第二 猴傷左大半季 你可以屌佢大飛game6 差
上年真係差

kd傷 wb 連第八都拎唔到

大飛game 6

WB傷KD要hack ashit先過到一輪

老老實實有睇開都知
佢真係最無明星雞既all star

好快有人會話唔吹你地moving pick 重想要有明星雞

刺撚Fans 真係正義朋友
黑哂哨當無事發生
平時也文也武
13馬刺偏撚哂哨
14就真係技壓群雄

宇宙勇仲想要哨？
組得四巨頭預咗畀人針對

都已經唔係明星雞
AD同LBJ果兩球最撚誇張

Kawhi隻手真係好撚大

其實係佢平時正常其他人有吹嘅雞 係咖哩身上發生嘅話就冇吹 已經唔係明星雞係普通雞都唔吹

同LBJ Melo Lin組no call四大天王

蟹步都no call

呢四個入面，我最唔明MELO得罪過咩人會搞成咁

lin頭依家都升格左
LBJ會屌頭證之後有makeup call
但melo同咖哩真心慘

lbj cry>銀爸爸:呀仔我幫你!

馬刺唔係打我皇邊撚到洗到底丫講真

唔知熊仔教練俾nba罰左錢未呢
今朝場波球證真係肉酸到無眼睇

肉你老母酸
依啲叫 beautiful game 啊

灰熊就真係灰

認真請教
其實okc問題究竟出係教練度定wb度
taj打得無以前咁好我都理解
但點解mcdermott同ilyasova呢d可以拉空間既三分射手，係okc都會屎波d

我都奇怪點解冇人屌鳩雷霆個教練

仲有morrow

佢唔係係HAWKS咩

好過brooks啦

上季定今季短暫打過okc

佢先係令我覺得奇怪既人
係柒碌又好，一線鷹又好都係即插即用，但係okc嗰排都唔似咁有用

07馬刺

mcdermott其實per36黎講係差唔多
只係出手少左而得分少左
ilyasova 得3場就算啦

兩個人都有問題
BD唔係唔好 好過SB咁解囉
wb就...你可以話佢隊友唔給力 但係佢個心態已經輸哂比登 登比我既感覺係需要隊友幫手分擔 所以傳 wb係自己攻唔入 先比隊友執屎

籃網雖然今季的戰績惡劣，排名聯盟倒數第一(20勝62負)，但他們在季尾的表現卻令人眼前一亮，這令球隊對於來季的展望有著更大的信心。當林書豪健康的時候，他是籃網的絕對核心之一，而這位華人控衛認為，球隊在今夏7月1日打開的自由球員市場將可以找來出色的幫手。

不滿Enes Kanter表現？雷霆教練場邊疑似表示 “Can’t play Kanter”

Tim Duncan 被發現在Spurs Game 2 之前的投射訓練出現。

綠仔話入到finals win or go home就簽張one day比佢

Lin 真係幾可惜
係啲弱隊做主控係會唔錯
但去強隊會好雞肋

教練根本就廢啦
要成隊波圍住wb打完全無其他戰術
wb心態差好認同
每場都係一日未夠10個助攻都會亂傳
明明有d平時自己會剷既波都要傳
一到10個助攻就自己一個打曬

睇哂今日場波 完全唔覺馬刺有咩黑
可愛多鏟底 多罰球射係正常 灰熊打得咁soft冇罰球都係應該
就算係有主場雞 都要射得入罰球先得嫁 可愛係19-19呀 你估比foj射入唔入到十球呀？
唔該銀仔快d罰灰熊個教練 完全唔識尊重裁判

算唔算高不成低不就

做第6人應該ok?

yes
體能體格所限
如果lin早出少少
當年run and dunk 拎西二嘅丹佛麥樂雞或者岩佢玩
不過頂唔頂到全場跑同高原就另一回事

田徑金塊

騎士第六人playmaker?

黑到甘刀可以當無事發生
刺撚d 質素= =

重整旗鼓！WB：雷霆已经找出解决方法，第二战会卷土重来

Durant正好前不久也表態願意跟勇士續約，說明球隊內部還是相當團結。如果給Durant頂薪，那他下賽季的年薪就是3600萬美元，沒有伯德條款，這些錢都要算進薪資空間，留住Iguodala就是不可能的事了。

但如果Durant不選擇最高薪，而是按規定比例加薪，他下賽季的薪水就是3180萬，而勇士則可以用伯德條款簽下Iguodala和Shaun Livingston，不用受薪水上限的影響。

期待第二場MVP領軍反擊

今年輸波就散bank

Leoanrd在季後賽裡前兩場的表現也得到了聯盟人士的稱讚，TNT解說團隊成員就給了他極高評價。Shaquille O’Neal說：「很多人都沒說過，但我現在要說，Leoanrd絕對是個超級巨星，也是現在聯盟的第二球星。」

你信係真?

玩到明星雞都好難唔認

唔會發生嘅野唔洗講依啲廢撚話啦
我勇今年拎冠係100%嘅波

名單外洩？年度陣容出爐，詹皇連十年獲第一隊殊榮。

年度第一隊：James Harden、Westbrook、Kawhi Leonard、LeBron James、Anthony Davis

年度第二隊：Stephen Curry、John Wall、Giannis Antetokounmpo、Kevin Durant、Rudy Gobert

年度第三隊：Isaiah Thomas、DeMar DeRozan、Jimmy Butler、Draymond Green、Karl Anthony Towns

點睇

一隊冇咩意見
二隊個pg位唔該俾it

字母換butler pg入三隊
It wall互調 其他冇咩意見

IT over John Wall

每個人都box out 一定好好多

一隊除左AD，其他都同意
不過又諗唔到比AD好嘅內線

agger no me la

尋晚youtube睇stephen a smith屌鳩雷d高佬咁少板

咖哩IT換位
美國隊長換Butler
表弟換城城

啲高佬執哂板 mvp執咩呀

個網入面得mvp統計source
個list佢9up ?

高汁

講數據唔講實際表現

你咁樣唔通攞對腳夾個波咩

記低有型嘅季後賽片段

雷霆領導層廢
失去杜蘭特、哈登、伊巴卡同一眾不錯嘅二線球員
炒咗帶隊入總決賽嘅教練

MELO婚變或有外在因素，傳MELO婚外情+令二奶大肚

嗱，咁就難幫口啦

同意食蕉巴打
Also Draymond Green 值得起碼second team

到宜家都唔覺gobert有幾勁

towns今年三隊無咩說服力

屌咩po都入唔到點解可以入1隊

AD=JABBAR

kd會唔會肯

認真一問，湖人fans依家是咪全職捧緊foj對家?

捧我勇同我皇對家

green 2陣屈就佢啦
講真，一陣應該係
Curry Klay Durant Green C位從缺

無ring講乜都假

如果今年贏到點都留啦

贏唔到大胃西第一個走

有茅ching睇abl

佢話留啊, 問題係用cap space簽定係用non-bird簽

Draymond Green值得一陣
起碼都2陣

企杜蘭特立場，佢唔會拎頂薪，目標就只有超越我皇
佢為錢就唔會出走
所以留iggy/生命石／留空間係市場揀更好係100%嘅波

我皇減薪轉隊架wor, 點夠我皇黎阿

ya
賤種我皇三陣都比多佢
馬刺自閉兒童帶隊先得nba第二=二陣
杜蘭特勇士大佬=一陣，Green 勇士攻防重心帶隊聯盟第一=一陣

講乜廢撚話啫
兩個都係咁撚仆街黎架啦

唔理啦
走左先算

之前就話唔走係因為老婆唔比

依家走得啦

希望KD今年唔好輸，一輸又要轉

婆婆唔比

有腦既都知無可能要kd 啦 kawhi 打得咁好

kd如果為錢就唔會黎啦

一齊打有咩問題
一個3號，一個4號

無位wor

其實有得要既話會要
淨係可以搞沉okc同阻止gsw補強已經值回票價
不過真係有腦既都知無可能

補到kd 咪搞死埋自己隊波 陣容四散

WAIVE提議嗰個就啱啦

cut走joel anthony

邊個打4號位

《體育新聞網》訪問了一些聯盟球隊高層，很多人都並不看好Anthony未來的生涯，雖然他們同情Anthony的處境，但沒人願意接受他接下來2年接近5400萬的大合約。

一位球隊經理表示：「如果他願意改變打法，那我們可能還願意接受他。換作四五年前，圍繞著他建隊可能還有機會贏球，他也確實在一些強隊效力過。但現在考慮到他的年紀（下個月33歲），他可能必須考慮轉型成為角色型球員了，要麼是可以拉開空間的大前鋒，要麼是球隊第二或第三選擇。但給角色球員2500萬的年薪？這怎麼會對球隊有幫助？」

我記得 上年d ff文講係送走屎綠 diaw manu min td退就夠
如果我無記錯既話啦 咁樣未至於搞死自己隊波掛

頂到盡係下游隊食到佢份年薪，
再俾隊中後生仔上
問題係佢肯唔肯同佢唔係mentor既選擇

泡泡龍某6尺後衛下季可以簽5年2億
Melo可以有20分老底一場先25m算係咁

佢遲啲肯做iso joe係jazz咁既角色都仲有隊會要既

好撚柒型
第二段
睇咗兩次
1:55開始

Sor我以為係呢段

咁呢段係長版

25m做iso Joe 角色

拍枱走人好霸氣

Take that for data

就係要呢d教練 球證先知死

啲球證 一年閪過一年

丶丶？丿丨丶一一

今次會唔會罰停賽

停咪派rookie 收班球員山

PLAYOFF 輪休

如果派晒bench出黎打
會唔會罰錢

下下飛剷搶波

打MMA

最後要說的是在年度最佳教練獎項54年的歷史上的一個神奇詛咒，在所有44名獲獎總教練中，只有5人能夠打破。

在被評為年度最佳教練的同一個賽季，只有五名年度最佳教練率隊贏得總冠軍。他們分別是1964-1965賽季的Auerbach，1969-1970賽季的Red Holzman，1971-1972賽季的Bill Sharman，1995-1996賽季的Phil Jackson，以及2002-2003賽季，2013-2014賽季的Popovich。

其他39名獲獎總教練，哪怕名氣大如Pat Riley，Larry Bird或是老尼爾森，在獲得年度最佳教練之後，全都在季後賽時提前打包回家。

火箭冇呢d獎都係提早回家架啦

如果對騎士肯定會

湧

如果係勇士總決賽前點都唔會停賽

罰球是聯盟第一人的心頭病 兩位神射難救詹皇罰球

雖然貴為聯盟的第一人，可是James也有自己的心病——罰球。

作為James的隊友和聯盟的頂級射手，Korver一直在努力幫助James，可即使如此，老詹的罰球還是沒有什麼起色。

不過，主教練Tyronn Lue對James依然充滿信心：「我覺得他是個不錯的罰球手。我認為，他沒必要改變罰球姿勢。James可是世界上最好的球員，他應該充滿信心地做習慣做的事。不論能不能投進罰球，我都感覺他不需要改變姿勢。」

Lue的口氣倒是不小，但是James的罰球可就沒這麼爭氣了。本賽季，James在例行賽期間的罰球命中率僅有67.4%，已經跌落至他職業生涯的最低水平。要知道，上賽季James的罰球命中率可是73.1%，如此明顯的起伏讓人不得不為之擔心。

Hack a James

而家跌到得返60%啦喂

可能太大隻

佢完約就35
10m比盡

灰熊將主帥賽後發言設計成T恤

WB應該拎硬
如果到時比火箭橫掃就好睇了

Westbrook: 512
Harden: 441

獎已袋 理撚得你

史上三次首輪出局mvp
司機
Moses Malone x2
日後都有拎冠證明到自己

harden

harden 真係好撚慘

屌 橫掂火箭都champ唔到架啦
如果要揀Harden拎MVP定入⼁乛⼀⼀寧願Harden拎MVP

一手將火箭帶到西岸第二
輸比痴撚線curry

今年除咗數據(其實都差唔遠)
乜都贏WB
咁都輸

啲人鍾意highlight球王冇計

Curry今季又幾痴線 又幫佢含撚

睇下公鹿有無可能再下一城

擺明講上季啦 今年火箭第2咩 on99咁

鬼叫佢係D記者眼中個朵已經臭哂咁款咩
仲要今次多隻忍者龜場均大三元咁真係大條道理唔投俾你

絕對有

無睇過公鹿
乜Greek freak而家上左4號位

Parker傷左

上兩季

字母今日唔多掂

放投不放突 拖返場波節奏就可以限制到佢

佢中投唔算太好
限切就得

成隊寶麗龍守快攻縮晒入禁區

西波龍幾球air ball

兩邊鬥AIR BALL

仲衰過學界

西波對西波again

Thomas會打G2

lets go celtics

It

唱高音唱到走音

鹿打到咁都只係輸3分
西波龍個名真係唔係浪得虛名

又係比人SM板

俾人補籃補左幾多球？ 個paint area 俾人強姦到成隊公牛企晒起身拍晒手

公牛起哂Q

RR9

冇眼睇 得horford同bradley有心機boxout搶板
限制到butler 但rondo點攻都有
進攻好似未醒咁 d傳波勁求其

究竟垃圾塞簽al horford係做咩
板都冇

horford打C不嬲都undersize
得amir可以頂下lopez

一隊仲係當緊Regular season咁打
另一隊已經開晒playoff mode

Malone 邊有

摩西馬龍

ab for 3

Boston 內線undersize
外線無人射到3分
打鬼

應該一早上rozier
第一場教練太保守啦
班starter發夢

比心機打 慢慢追

拉開一陣又比人極快追返

其實celtics班鋒線完全限制到bulter同wade 最緊要做好boxout

公牛轉咗守PNR嘅方法
係守得好咗
但人地一剷就

西波兄弟連續幾個to

smart

最緊要守rondo

唔到playoff唔會見到呢句

smart剷籃

塞搞咩

比波it啦

Kelly

playoff mode rr9
儲咗咁多年regular氣

RR9 playoffs同常規賽兩班波

D easy layup炒撚哂點打

IT: 我地冇受到足夠尊重

屌 個個都話要為it贏波
完全唔係playoff defense

horford真係無撚用

速龍啦啦隊

成隊塞打得仲hea過常規賽

lm

rondo成日叫隊友圍埋一齊,leadership

係td garden打波既rondo

等黑八

rr9玩牙膠玩到跌咗入件衫

rr9

半場準3雙係精神既

罰波都炒

場場都籃板放題

成日覺得rr9退役就會去做教練

黑八無意外

rondo

又唔出Vxxxxxxxxxxx

g支bos
見到rr9咁好J咁有態都唔知開心定傷心

RONDOOOO

字母

點撚樣mark呀

西波雙子名不虛傳

好撚勁

原來james係走線比rondo

差D想叫字母哥做手軟哥

那裡來自信 大飛讓九分

3分

兩球wide open都炒

wide open都唔入,屌

鹿仔唔夠經驗

佢而家射波準埋，STARTER基本毫無懸念

TUCKER

Tucker

一直都覺得係避BULLS，SEASON輸哂咁濟

lowry 準備簽幾錢一年

對BULLS 0-4 , 對巫2-1 對鷹1-3

不嬲都係james掌控之內 唔係點會休咁多場

Final countdown

On9 ref Bucks 咁撚多次offensive foul都冇吹過

唔通高順位全部反艇

自己唔去傳醫院波

字母陣地戰廢一半，過到西波龍都實俾騎掃走

前一季對鷹咪又係season輸多
入到playoff就4-0掃走鷹隊

LOWRY

公鹿最後手軟,冇計

lowry

不西了

比個肥仔尾彩

慢鏡型撚到

鹿偷到主場都算係咁啦

比起鹿仔班友，DDR同ibaka clutch time處理得好好多
始終鹿仔正選兩個新秀

一場論
字母哥好廢

希望溜馬俾D掙扎啦 唔係又俾我皇休息多幾日

公鹿對西波隨時打到G6 G7

字母哥啲控球同中遠投完全比西波龍睇死晒

字母哥唔識打波咁

第一年帶隊打playoff, 算係咁啦

快攻係好屈，但叫字母打陣地起碼廢一半

IT BB加油

通常個波會卡死係佢度

好易停死咗個波

今日D老野咁勁

公牛手感咁好

望住呢隊東岸第一，我占真係笑而不語

無進攻板斧，未夠班擔大旗

公牛唔識炒

見rondo打到咁好開心 但又想塞贏

屌塞真係唔撚洗睇

wrongdo帶起成隊波

廢到咁，個東岸第一點黎嫁 你話唔係騎士走線都冇人信

公牛 真係睇定黎食

我皇專登讓個第一出黎架, 對溜馬點都好過對公牛

Horford食屎啦

返去練好d籃板先同人打啦

點可以鬧鷹二哥

係鷹時勁好多

朗度連炒幾球 比你地燈到

好控唔掂就咪比字母哥控啦
比delly 控仲好

真係唔識炒

醒目今日都幾醒目

d to好柒 但又打得好熱血

KD左小腿拉傷，出戰成疑

MCW

連MCW都入long 2,仲要刷板入

Mcw

天滅BOS

咩料

有冇link?
Bulls

皇天擊殺25

飛身Block

擺明射波啦，拓柒太廢輪休都贏

下場未必出得

公牛 season 蟲 playoff 龍

黑8味濃

玩休息mode

經驗波

個個都經驗豐富

不過穩陣d好，唔係到第二輪對爵士出唔到就仆直

公牛打PO冇HEA過

傷兵+1：生命石手腕挫傷+手指扭傷，出戰成疑

冇kd都夠打

2個... 好大獲

真係天滅BOS
兩罰都炒

Matt barnes都未必出到 勇3號位gg

炒晒

出年見

祝幾位多啲休息，下季100%回復先返出嚟打

天助吾皇連霸

追呀仆街綠軍

bos死都死得有尊嚴d

點解當時唔waive埋mcadoo簽卡達朗

呢度要發功先得

百屌聰明仔

防守黑洞，簽佢都補唔到三號位

塞d3分

有冇手機link? Youtube Ban 哂

wide open到咁都無抵輸啦

唔好再鳩射3分好嗎

Rondo又出大技

罰球炒埋

BOS 嘅前場真係...打緊乜

第一控衛返晒黎

d傳波真係好求其

9/17 ft

啱嫁喇，咪俾bulter控住個波啦

butler個block靚到

In Wade We Trust!!!

d wade又黎料

好霸氣

Clean Block，夠硬

wade

D wade

Wade

究竟BOS打緊乜鳩

公牛一早打到咁就唔會係第8啦

Wade jimmy rondo 三個認真打

Dwade真係型撚到呢

Dwight Howard 好耐之前粘手粉單野最後點罰？好似冇罰過咁

守好啲搶EASY POINT好過浪射啦

塞收檔

真係點射都有

公牛3巨頭輪住黎

季中海寶亂用人，rondo同wade又波打

攻唔入 守唔住

molamola

唉 睇到灰撚哂

公牛滴框就入
Bos就炒
天滅bos

炒兩球3分就熄左…唔洗睇

冇哂士氣了

完全暴露bos 無低位進攻缺陷

bos唔識守,又淨係搏3分
butler wade rondo PO mode,黑8不是夢

公牛咁撚勁

Bulls final 打低猗啦

bos d人成日亂跳失哂位

898 bos

懷疑公牛常規賽揀波打

啱啱起身
東岸第一些路迪做乜撚野

wade唔係話賽季報銷咩？
咁撚勁嘅

其他人唔敢講 wade一定係

本身都唔睇好BOS 架啦⋯⋯不過估唔到連第一輪都可能過唔到

無計IT單野點都有影響 陰公

IT

公牛可能season只對騎士打得認真

走線

rondo有期係無波打

Wade 3分又有

專揀打我皇既波

學好兄弟james留力

唔怪得知占屎要走線

Bos幾耐冇入過

框都唔中

痴撚線

占屎真係好醒

Rondo 差一板

預左塞呢d 波走唔遠嫁啦，但估唔到比人黑八姐

bulls
呢兩場都打得好撚好

打 pg 好過打rondo Wade Butler

下輪對西波龍/鹿

如果排第一場場硬仗

1個好過3個

PNR 交個彈地都食左屎

Wade又話手肘骨折既屌你

有睇開SEASON就知, JAMES搞唔掂熱火同公牛

最尾果場對BOS, JAMES已經FEEL到BOS唔係對手, 順手送個第一俾佢打公牛 OR 熱火

自己打私家雞PACERS

醒到

話左今日IT出既話一定輸
仲一定係出局

佢太熟呢班友仔
特登輸幾場俾熱火都係想踢走佢地

bos打到後尾無哂戰術,差咁個大佬lead住隊波

Boston笑死人 東岸第一

根本IT單野記唔應該咁張揚，影響晒成隊Boston 士氣

下年再見啦

it有少少上腦

矮真係冇計，playoff 強度防守你點剷都剷唔入

it 俾人追住黎扑

個教練終於唔亂用人

it發緊夢

IT係咁俾人block

有得咁瀨嘅咩

佢呢d 波playoff 收硬皮

Wade 真兄弟唔洗講
Rr9 由以前打慣打熟

佢係咪同donovan一樣，playoff先有作用

比rondo球權，佢一定有貨交
特別係playoff mode rondo

wade傷左都咁撚勁

屌你老母 安吉條撚樣肯簽返個籃板痴漢未
咁樣打比你抽撚哂D狀元都冇撚用啦

本身IT係塞特精神領袖，衰啲講句如果係其他人既親人出事肯定對隊波無咁大影響 而家個大佬好難帶得好成隊

Wade常規賽話入到季後賽會立即復出再拼盡全力

睇左半埸 睇落公牛塞好多人落底防佢剷

Bulls

其實lbj好明顯想走線
點解塞仲咁on99衝第一
損人不利己
依家分分鐘準備俾人黑八

等睇東岸第一0-4出局

wade 撚狗咁撚

條友hea到
擺明無野啦
打到咁撚勁
連以前無既3分都番生

咁佢有得揀架咩

係IT今場根本唔應該打
葬禮唔完根本平復唔到

Thats why Wade is a superstar

wade洗唔洗垃圾時間都咁撚勁

所以真係只能講係命運 下年再黎啦

塞時也命也，但職業球員/隊唔應該要影響到士氣。 吾皇已經沾沾自喜

wade球轉身fade away

黑暗兵法 占屎又贏

頭先個板係咪又俾Felicio拎左

做乜6號仔又搶rondo個板

傳炸彈

rondo 心諗 你老未 籃板都唔比多個我

沾皇下棋, 計好晒數

除左IT叫好D 其他都打得好差WO

Rondo好慘

如果上場贏到今場就可以唔打既

上次都係佢搶左wade個板?

6號仔比返個板rondo啊

係

同一條友
之前搶dwade板板個個felicio

Boston 無比人4-0 橫掃當贏啦

專阻隊友拎三雙

6號令WADE同RONDO同一陣線
心計

Wade post season 3 point fg%

要返更衣室往死裡打佢

難兄難弟

不過rondo無wade咁care，始終成日有得攞
dwade幾年無攞過

冇諗過會止步首輪

嗰場仲要同jimmy一齊攞

唔係呢個問題
今場打就注定呢輛玩完

如果佢同westbrook一隊會點

公牛會唔會黑8

電腦分析99%

又要睇波叔

rr9 playoff 3雙有10場

Jazz 會否2-0

據NBA記者Chris Haynes報道，勇士前鋒杜蘭特左小腿拉傷，出戰明日勇士與開拓者首輪系列賽G2比賽的可能性為50%（questionable）。

唔好啦 波叔好慘架

trade咗佢

Curry談KD可能缺席：已經弄清了如何靠整體贏球

其實東岸最有星味既球隊除左騎，就係公牛。 季後賽最重就係球星

毒瘤

去完公牛主場都準備放假

rr9 lead住隊波

Favor中鋒

常規賽排名根本無意思,季後賽係睇心理質素同經驗

寧願佢搞好佢啊妹d身後事先番黎打波

Reddit啦

po 前搞單咁嘅野 連個天都唔鐘意IT

加油爵士加油美國隊長

求大快出線 🙇
等我勇條線易行啲

大飛

Fultz：我和IT會成為聯盟最瘋狂後場

不過Fultz卻認為他和IT的組合會非常瘋狂。他和IT很早就認識，兩人都來自於華盛頓大學。
「我和他交流了很多，」Fultz說道，「我們經常談到成為聯盟最瘋狂後場的機會。他的得分能力以及我的得分和傳球能力組合起來，我們能在控球後衛和得分後衛之間切換。」

都係既

抽狀元

ab0: ???

湧冇左kd重勁

呢張圖用落塞真係啱哂

話撚左公牛會黑八塞
塞53勝都東岸第一就算鳩數喇
騎就唔係想走線既
只係常規賽後尾打得柒
最後幾場唔想用到主力盡
先抖下佢地
換著係溜馬對塞
我都會話溜黑八到
塞就收皮喇

冇GOBERT VS 冇RIVERS
一睇就知冇河仔傷啲

ISO joe please

Gobert

如果直落四場，河博士PO勝率將為50% (79-79)

波叔

大飛好快入局

有冇睇占士最後幾場出幾耐?
唔知佢係咪想走線 但係唔似留力囉

美國隊長: 快啲打完唔好阻我排ranking

調轉由波叔爆三節，BG集中第四節有冇睇頭

冇信心 個第一又唔係騎讓返黎既
係估唔到playoff內線比人完爆姐

最尾兩場好似冇出場
好似係對鷹輸左之後
騎係想爭名次既
但前提都要班人休息夠
所以最尾兩場寧願犧牲名次都要俾主力抖夠

嘩屌 傳到九樓咁高反手dunk埋

dunk同FT差咁遠

Westbrook差兩個助攻果陣 傳波=刷助攻
Rondo差一個籃板 比人搶左籃板=好撚慘 如果係西書就=抵死 刷唔到籃板

活塞懷舊HIGHLIGHT出GRANT HILL

做咩姐你

依家rondo係咪場場咁先

Westbrook場場係咁？
係對太陽輸緊20分果場先真係想刷助攻

Fultz談Lonzo：對位時想擊敗他

下季兩位新仔對決都一定好好睇

rondo 好似比人屌左刷數據好耐
今年先睇波?

呢個on9仔日日都要幫wb含

bg幾時死番入去，係3分線等波做乜撚野

diaw射到咁撚樣

唔係走線 唔想用到佢盡 都唔係走線咁係乜

ISO JOE IN

算鳩數啦 越打越出

諗諗下騎班友咁老定唔介意東岸一哥，都唔知it 個妹單野同佢地有無關

塞爾特人出局邊緣

點夠你地清高
一時又話唔care mvp 送比西書拎住過世又點 點都champ唔到
一時又要話harden贏唔到好唔抵 明明就好撚care

想引戰

咁你呢下又誇張左

daj打爆個底

爵

做乜撚野

大飛終於記得對面冇左個內線

Bg依下

唔出kd 成隊又唔同晒 ball movement 唔錯

on9架你

呢幾日loop極都呢個topic唔悶架咩

11年嘅20+10 BG返嚟啦

bg不嬲都冇第4節，咁樣既話死梗

cls

今日都冇人提WB 係都要引戰

屌 垃圾jazzzzz

mind hunter

其實吾皇係美國係一大勢力

RUDY GOBERT無左真係中門大開,
無人搶OFF REB之餘自己內線比人姦到體無完膚

但係點解上一場偷到
利申,上場無睇

佢第四節派膠好多時就頭第三節谷得太過
問題係佢留力都唔見得第四節打得死人

pp34

你依啲真係鳩up唔洗本
對任何持分者都好撚唔尊重
收下你把賤咀啦

廢囉

上場快艇都打得差

俾爵士引到鬥外線

好撚戇鳩咁都講得出

塞
希望公牛入東決踢走我皇黑8入決賽

因為鳩到守唔住雀屎外線

大飛識針對對手弱點就唔係大飛啦

DAJ做乜鳩

clipper 守得密不透風

要阻嘅話 第一輪就對緊啦

扮Howard?

我皇邊會驚同你鬥打球星波

短手

意氣風發

對面唔準者，三分線繼續無限走甩人

全部矮仔
衰d講句上年應該留David lee

團體波又打爆 球星波又唔驚
吾皇千秋萬世

[列強激戰］NBA季後賽討論區（8）

新post ready

McGee響進攻上有冇DAJ嘅七成

話就話憎猗啫
使唔使講啲唔用腦嘅野

等佢出場時間多啲先啦

kawhi都打得爆啦 你識條春咩

明顯走線啦
打鷹之後最尾2場
Lbj ki 休哂
Love 休1場
唔知綠塞係太有信心定on99
公牛常規賽橫掃騎
以常規戰積嚟講下線明明好打過上線
竟然自己衝上第一唔留返上線俾騎打
依家就快變黑八笑話

咩戰績黎講 你應該話戰力

daj unstoppable

哂氣
係trade deadline見到班fans死攬住jae crowder就知無行啦
老老柒柒brad stevens戰術再神，都要有人執行到
班role player season就威一到playoff就見形
同前年一線鷹有咩分別？

爵比人嚴重屈板

Jazz GG

黑毛又平又長約真係好難忍痛放

咁away攞1場算係咁

黑毛帶個波都甩手點靠得住

做後備

冇左Gobert好似冇左條龍筋

1001

好似個個TRADE都關佢事啵